[精神困擾]呢排情緒好似好有問題 好似有精神病

夜晚訓個陣
一合埋眼就會FF自轟 同割脈
如果唔係訓唔著

個人又變到好躁
Eg係火車到見到有人阻住我落車 我會好大聲咁喝鳩佢 完全唔覺得自己有問題
又會鬧鳩d朋友
依加係小小事都好撚嬲
打機又會好躁 以前好少會咁

同埋開始唔想見人 尤其陌生人
依加連朋友都唔想搵
但自己一個又覺得好孤獨
又好想搵人陪
唔想留係屋企 但又唔想出街
好撚矛盾

係Fb IG 一見到d 朋友嘅post 就會好想留cm笑鳩佢地
開頭笑一兩個on9嘅都唔係咩問題
但進化到見到咩post 都有衝動去留cm閪鳩佢地

其實我係咪仲係正常
我覺得呢排好辛苦 心情同情緒都好差
定其實我只係週期性叫春
上黎問下意見先決定睇唔睇醫生

得啦，唔好扮有精神病啦

我都好希望無

維持左幾耐？

係咪鬱燥症？
入面有好多巴絲可以比意見你

召集所有精神病情緒病患者（10）

你都講得話辛苦，睇醫生啦

係呢兩至三星期嘅事

睇醫生啦
香港人壓力咁大
好多人都有情緒病

其實照道理我係無壓力
Sem break 緊 做下PT
讀完asso 9月入U
無咩壓力可言 但完全唔知咩事搞到咁

影響日常生活就肯定唔係週期性叫春 去求醫啦

又無點影響生活
係情緒波動 心情有時低落

你咩人都想屌 人地行慢啲都想爆seed 嚴重影響情緒啦都叫冇影響生活?

係咪放sem break少接觸人個人屈埋屈埋阿？試下約朋友岀黎吹下水食下飯啦

有掛 我自己都唔清楚

其實都幾危險下
你會唔會出出下街殺人架

會 你想做第一個？

我明情緒問題好辛苦
你不如試下stop pt一星期，真係做下廢青
我之前工作壓力問題depress﹐都係咁
幾日都係食訓玩，比個腦休息下

呢個月開始進化到覺得死左都好

我份工無壓力
唔使跑數 又唔使企
其實係咪我份工太悶

點解呢

上得連登多 認真

可能有d關事

你胃口同埋睡眠質素如何？